 Программа для поиска файлов по заданным критериям.
 Программа реализована на Windows Forms, Visual Studio 2017.
 
 Критерии:
 Стартовая директория (с которой начинается поиск);
 Шаблон имени файла;
 Текст, содержащийся в файле.
 
 Введенные критерии не пропадают при перезапуске программы.
 Во время поиска отображается какой файл обрабатывается в данный момент, количество обработанных файлов и прошедшее время.
 Все найденные файлы отображаются в виде дерева (как в левой части проводника). Найденные файлы обновляются в реальном времени. Поиск можно остановить в любой момент и затем либо продолжить, либо начать новый.
 
 Для запуска программы необходимо открыть файл Test.sln и нажать F5.